

\beginsong
\songname{Povídej}
\songautor{Petr Novák}

\verse
[C]Povídej, jestli tě [G]má hodně rád, víc než [C]já,
jestli když večer jdeš [G]spát ti polibek [C]dá,
tak jako [Emi]já, to už je [F]dávno, tak poví[C]dej,
[G7]hej, poví[C]dej.
\endverse

\verse
Povídej, nechal tě být,
vždyť měl tě tak rád,
nebos ho nechala jít,
když šel k jiný spát,
tak jako mě, to už je dávno,
tak povídej, hej povídej.
\endverse

\refrain
Poví[Emi]dej, [C]jestli se ti po mně [D]stýská, 
[F]když jdeš večer [C]spát,
[C]jestli když večer se [D]blýská, 
[F]nepřestala ses [C]bát.
\endrefrain

\verse
Povídej, ne, já se nevrátím, jdi domů spát,
svou lásku ti vyplatím, víc nemůžu dát,
jak jsem dal dřív, to už je dávno,
tak povídej, hej, povídej.
Poví[Emi]dej, poví[F]dej, poví[C]dej.
\endverse

\endsong
